老老實實 係外國柒左既都係大陸新移民

真正香港人出名高質 日本人都唔及我地

樓豬ho ball

南亞人拉高哂分數

之前我話搭飛機個時有好多香港人都會大聲講野同亂叫
cc仔話係大陸人黎
我話講廣東話
佢話新香港人都識講
屌
我係現場點會分唔出呀

Ching ho ball

Bog ng dou

新生嘅蝗咪一口流利廣東話囉

蓋清你喺飲食台都柒左啦

咁係飲食台柒左嘅呢？
哈哈哈哈

廿幾歲人仲係新生？
bno都係隨時有啦